原來鄭子誠成六十歲.............

1962年生...
真係估佢唔到,不過佢又真係KEEP得幾好...
完全唔似一個已經到左花甲之年既人...

數學家

咁郭晉安幾多歲

四捨五入啊 識唔識架

又重溫

過多幾年就成真

四捨五入100歲啦:

阿爾克馬爾

舊登數學家

十年前都60，依家應該70

如果鄭子誠無陰謀今年幾歲

80碎